有冇人知道呢隻印尼口罩係咪d賣家魚目混珠？

有冇人知道呢隻印尼口罩係咪d賣家魚目混珠？

聲稱齊bfe,pfe,vfe,但我睇極都係得bfe?
上佢fb page,官網d圖好矇。

提醒大家要睇真d,係咪齊3樣。唔好人講你就信，要睇包裝盒。